包青天再起風雲2

玩野? 低B劇都開到2

通常都係呢條pk官有份

個樓主低b
好似係

似

仲乸形過展昭

終於開到

愛回家頭皮？

依家睇唔到負評真係好
可以幻想好多正評啲人支持返tvb

卓不凡

黑衣人

津液即係精定尿

史上最差包青天

諧音聽落似精液
津液 津液 精液

前

吸d痰出黎

體內全部液體都算

街坊財爺

街財膠味極濃
不過tvb拍膠野有保證

嫌我古板都咁話 只接受包拯=金超群 展昭=何家勁

教多個徒弟

相信在座各位都會認同

魯震應該都係狀元料？

唔比人出番題

學哂包黑警既做法

咁坦白

先殺個仔
再問啦on居

哇

三太

又3太

表哥好1撚正
好想比佢殺

咁就死左

無update 一睇就睇到

本身隻手都唔郁得架啦？

得你先睇到 我睇唔到

屌你咩,仲睇tvb

即係投左一個鐘先睇到? 淨係第一樓先係?

重睇公告啦

buffer

讀多d書會識毒藥架dllm？

成語黎

• 延遲顯示評分（測試）
所有主題會在發表後 1 小時內隱藏評分數量，回覆會在發表後 2 小時內隱藏評分數量（發佈者及非會員則不受影響）

特登唔update 睇咩都一樣

貪圖富貴
x炎附勢

人地展問毒藥
佢彈句有個個字既成語都9唔答8

安樂死是福

安樂死

但係都同其他人講聲丫...

點解佢要安樂死

推得咁悼

快。

以前邊個朝代男女較為平等

我記得有人話商朝係

原來係過左鐘先睇到依家睇到了

而家
同埋真係較為...

南北朝隋唐？

問返個犯點判

商朝

念念呢個角色好恐怖

紅黑紅紅黑

六合彩之子支flag插得好深下

一區之首受賂

張永康幾好戲

一陣又變返易sir on99

頭先皇上ye~~~個下都好易蛇feel

白宮聯署

聯署簽名

聯署

法官同律師打對台

念念好虛偽

馬子仁係神醫同太師個仔

圍警署

釋放義士

個個喺出面排排坐 何亂之有

屌 又講中

預言

包黑警我屌你老母

TBB反了

放摧淚彈

玩埋接應

屌掛埋橫額

廣東有線去廣告未

衝擊公堂未

包黑警

反了反了

包青天淪落到同黑警同level

佢話哂事既法治

開封府就係黑警加Doj加法官

衝未呀
冷兵器時代衝得過

比大膽和珅時收歛左

包黑警漠視民意一意孤行

包黑警無恥

班老臨個樣

人來 釋放催淚彈

一早有哂答案仲審乜

我話係就係 開槍
丫唔係 鍘

垃圾官

曹永廉

枉為父母官

[大腦]應對黑衫大陸鬼
唔係要全部check ，但係可以不定期check ，如暗號，之前有post 話有海關見大量黑衫大陸人嚟香港，係時候要拆招，
各位大腦開啟
本人先舉一例，暗號:入實驗室㩒緊急制

光復香港，時代革命

傅老師

傅通明

傅教授又有份

博老師

其實呢套都幾多金句

包大人=黑警

呢個包大人咁黑人憎既

原來皇上特赦

皇上都想側

包黑警=員佐級主席 皇上=張建宗

tvb 係唔係玩野 呢個時候講呢啲劇情

由藍屍廉講漠視民意枉為父母官

白色強人已經預言左一次

即係要習帝肯完得

又話舊玉係人地家族嘅命根
轉頭dmup撚碎佢

又圍衛門，又叫釋放人
仲講民意

反了反了屌你個老母臭化閪

包拯 = 華農竹鼠佬
咩理由最後都係不如把他側了

展昭 = 黑警

冇睇以前d包青天戲
包拯本身係咪都咁死板無情

係

原本都係靠裝神弄鬼查案

王朝似啲

見一個打一個
見十個斬十個

臨尾見姜耿以為佢嘔到暫停
原來下集先跌低

傅老師呀

咁樣溝女

原本想熄電視
睇埋傅通仁先

呢套連八王爺都加感情線

傅老師～
拉拉

咁樣比人拒絕都幾柒

傅老師大魔法師

王爺都要做毒撚

陳世美條線最好睇

三十年都未娶老婆

毒撚王爺
男未婚女未嫁但對方寧願死都唔肯同佢一齊

拉拉

兩個呀叔爭呀嬸

大雄

大雄呀 又一個十二傳說嘅人

加埋有200歲

野仔

查都唔洗查

成套野都講亂輪

叔仔啲戲屎到

呢套戲周街都屌過自己大嫂既

明明佢同不凡差唔多年紀

編劇好呢味

頂你zoe度搞大嫂
呢度又...

D 戲over 晒

40路

個part正好多

又係釵做武器,到底釵有幾就手

Push

TG

表哥

表哥條腰

騎乘一流又想睇返段片

想奶損表哥背脊

表哥係邊個嘅人？

Liu Kwok

超級契丹人

支持幸福賓周

有病唔講 就係要馬子仁陪葬

神醫有無同馬子仁扑過野

點解會上到熱門

覆錯，自膠

因為劇情講釋放義士

馬子仁啲戲屎到

呢個位好似大秦帝國-商鞅

何必與天下人為敵

放人

屌 真係講

放人 放人

咁似香港

放人呀

包拯 = 黑警

談懷德≡天琦

有冇人覺得神醫咁老都有D風味

影射果個人係習大大？

射佢激光 扔佢氣油彈

直頭林奠啦

食古不化

黑警

包黑警就好似拎住條反送中惡法周圍話依法辨事黎兇人

神劇情！

唔聽訴求 固執硬頸唔認衰 強行執行刑例

即係咩病

頭先咁多人又有兩個朝廷官員都唔衝

兩個老野connected

依法處理
尊重法治
現行機制已妥善處理

衝=鬼

有冇人cap圖

出埋皇帝 林鄭都當你無到

北宋≠法治

故宮聯署

習帝出黎都唔掂

法律不外乎人情 是否=人治

where is trump

考中化必讀

要求發還重審

濫用私刑

Trump 出場

梁芷佩

包大人幾時開記者會

強烈遣責

尚萬強寃案

皇上 = 張建宗

do you hear the people sing

犯人林奠 你可認罪？

易sir

皇上搭咩車咁快

對話

百姓如水

大大order都唔聽！？

包青天=深藍

包黑警要皇上抬頭望佢

好大既官威

殺q 左個包拯去啦 懶公正咁

何為法 為何要立法
點解要修例

有無人cap漠視民意嗰句

神劇情

究竟邊個係皇上呀

修例

咁前衛 安樂死 立法

神劇

弦外之音？

斬左包青天4肢,睇下佢想唔想死

皇帝都唔驚

黑警>林鄭

無錯
公益真係可以求請

反了反了套野唔洗止意上大陸

皇上䆁法

邊個係藍絲

痴撚線，佢咁樣串皇帝已經犯左法啦，自己上鋤刀啦

包丞=員佐級，去凶9皇帝

垃圾包拯

黑撚到藍

懷谷快啲病發死咪撚益包黑警

皇上真係張建宗黎
廢撚到

哇屌姣到

驅風

又嚟夢境相會

rip?

皇上無撚用，坐咁耐車，比人9up幾句就收皮

臨死先整Q

想嘔，八十路

橫掂都斬 斬埋個包黑警啦

加埋都過百啦大佬

兩個加埋成百幾路

遲啲係咪到黑警凶9林鄭

連皇上出聲都無用，包拯痴撚線

老人家就唔俾談情說愛咩
老人都有人權架

屌你咪打車輪呀

做個皇上做到你咁廢

on9 不近人情

官威大過君權

皇上廢到

包黑子流下一滴鱷魚淚

好大既官威呀

其實以前做皇帝個權冇你想像中咁大
唔係樣樣嘢都話到事架

讀過正義的思辯就識答佢，根本包青天時代既法治，係好低級，係中國人先鐘意睇

包黑警仲去攞景

on9
罰社會服務令咪算

學埋林鄭啲衰野

屌你la，係皇爺就劈撚死佢

垃圾狗官

屌仲講呢啲閪野

狗官

自己咪又係人治 學人講法治

唔會連救個人都唔得囉

應該送返個頭俾八王爺玩

明月心 真公正？
呸

咁應該點答佢

係唔大 但都未廢到控制唔到一個地方官

呢個編劇廢過十二傳說嗰個
法治精神撚係咁咩
誤導大眾

包黑子

得死仲無罪揀咁撚戇鳩 無得流放/坐牢?

宋代你想點

拍個聽民意嘅包公仲好啦

如果今日仲行緊劇中包拯果套死原則
法庭應該已經比AI取代咗

對
要合情合理

垃圾狗府

漠視民意
播比政府睇就岩

佢咁樣唔係清官囉

太帥+王爺+文武百官+民意都唔夠黑仔玩

咁講其實包拯都唔係咩好官

係 照本宣科洗撚搵人判咩

易sir都明一開先例就仆街先唔出聲姐
講真，以北宋年代，民智未開
唔跟死條法係會後患無窮

下下法治都比人講到係rule by law咁
根本只係好聽啲嘅高壓管治

OVER左囉
同機器有咩分別

有新案件. .
但好似冇人單係查案, 解謎

佢依家個判案邏輯都唔清唔楚 比人感覺好鳩流流

全部人一齊衝，包拯夠彊咪屠城

佔領開封府

同埋佢將現代議題套入宋代 但係佢啲律法講到好粗糙
淨係識瞪大對眼不停loop殺人者死

鄧總統

其實我覺得你地亂咁代入，成件事錯晒...
依個case其實有啲似安樂死，神醫係幫人安樂死嘅醫生，就算係依家安樂死係咪謀殺都仲有爭議，同埋另一點就係點解神醫就有權輕判，其實係相當於法律面前人人平等，唔會因佢出生身份而有唔同判決。
再加上其實黑包只係法律嘅執行機器，其實同依家某部份法官好似，唔同嘅係佢係清官，就算皇帝（或者依家黎講，淋病）犯法佢都照判

譚氏夫婦

咁係比太后或者太監食住啫
包拯係佢自己一手捧上位就冇呢個問題啦

=法家思想

簡單嚟講，呢套嘢嘅包拯基本上唔會有任何求情上嘅考慮，任何人犯咗殺人罪，不論咩原因都好都要死，殺人填命，一命填一命，冇情講，好似電腦咁，電腦係唔會有任何情感，你同佢講情理係對牛彈琴

不過咁做有好有唔好，好嘅就係對任何人都一視同仁，人人平等，無論佢係神醫定平民定皇親國戚都一樣係咁判，唔好嘅就係好似太過冷血，人始終係有情感嘅生物，受到情感嘅影響，有時太過死板處理得唔夠靈活反而會得到反效果，好似民怨四起（民怨正正係人民情感上嘅釋放）

不過對包拯嚟講如果先例一開，造成嘅問題可能會一發不可收拾，尤其是以前嘅法律冇而家咁完整，而家話神醫有功所以就算安樂死都酌情處理，咁如果今次神醫真係唔使死，之後個個都幫人安樂死係咪又唔使死呢？我估包拯係因為考慮到呢點嘅嚴重性所以先至寧願斬咗神醫都唔想開先例

次次講到安樂死都諗起佢，怪醫黑傑克入面個奇利柯醫生

咁佢又冇錯
壞人殺人要死
好人殺人就唔駛死咩
點樣定義好人
醫100定1000個人
買旗?

法律不外乎人情
比你係人情唔比係你道理一樣
當然應該要等安樂死立左法先

所以呢個就係一個問題，除咗點樣界定好人同壞人之外，另外其實重引申到另外一個問題，就係「人人平等」呢樣嘢，依照嗰時嘅條例任何人殺人，殺人者死，如果神醫係救咗好多人，所以就算幫人安樂死都唔使死，咁如果另一個人幫人安樂死，但佢係普通人，冇任何功績，咁判佢死刑嗰時，佢可能就會問：「又話法律面前人人平等，點解神醫做同一樣件事又唔使死，我就要死？」

如果包拯真係開先例，咁成個世界就會變得好亂，一方面如果放咗神醫，係咪即係代表只要對社會有功，幫人安樂死都可以網開一面？如果真係咁，咁點嘅「社會功績」先可以足以抵銷幫人安樂死嘅罪名？呢樣嘢有冇嘢可以量化呢？基於咩標準呢？係咪只係基於個官嘅主觀感覺呢？只要第時啲官（已經變成唔止係包拯，而係變成成個國家嘅所有官，因為一個案例全個國家都可以用到）覺得你係好人就放過你？咁會唔會太過兒戲呢？再諗深一層，法律面前人人平等呢一點喺呢單案完咗之後會唔會變得形同虛設呢？

所以只要先例一開，可能會導致成個法律框架崩壊，法律條文變成廢紙，連法律面前人人平等都受到質疑，就係知道有咁嘅後果，所以皇上就算唔忍心都好，但係都由得包拯照判決，並唔係因為個皇上廢，而皇上係以大局為重

至於民眾覺得神醫係好人，所以想包拯放過佢，但其實呢樣嘢只係民眾嘅主觀感覺嚟，喺安樂死未立法之前，任何人幫人安樂死都係犯法，好明顯以前啲人知識水平冇咁高，基本上佢哋冇諗過上面寫嘅嘢，只顧今次救神醫呢一件事上，而不顧後續發展，即係佢哋根本冇諗過先例一開之後會發生咩事，只係主觀認為神醫係好人所以唔應該死要救佢，但客觀事實上神醫真係犯咗法，民眾只係因為情緒上嘅影響令到主觀感覺遮蓋咗客觀事實判斷

咁串既dllm

push

屌有戰機

死人包皮

胡定欣啲好姊妹個個都殺人

請善用不推文回覆

咦黃文薏後面

上集斬人又死頂 今集又唔撚講依法?

新女可唔可以搵個好d

好醜樣呀隻雞

哇屌，條女咩事？

條女好重蝗味

眼中就一人
不過床邊就...

上次殺神醫就要揸正嚟做，今次輕放龐太師就識得話顧全大局

直頭係嚟，呢套嘢喺大陸拍，喺大陸搵埋臨記

個b比人搞到冇左

好耐之前套東坡家事
都有搵大陸人做臨記

口型講緊普通話

又戰機又滑板

催淚彈射入室內

🐀

dllm你會食武器架

放低手上嘅武器

個街景咁似郭晴同西毒打個度

即係遲d賣豬肉啦

呀榮

流馬車

個展昭係咪道友,
黑眼圈化妝都遮唔到

會唔會又死肥仔個老豆

明顯啦

光天化日

大龍生

痴撚線

？？

成個謝遜咁

大龍生咩料 笑撚左

吸星大法重現

大龍生射咗

Iron man

任我行?

我究竟睇緊啲咩
龍珠氣功炮？

唸起佢任我行自爆死果幕

眨眼咪眨幾秒啦

有冇gif圖

推

有正野咩

杜燕歌幾好戲

補飛娘娘

傅嘉莉好柒

下,好正wo,又高

黑警昭有證有據都唔受理

同黑警一樣
借頭借路唔開file

塊臉癱膠整容樣
雞味又濃又西，大波大能哂咩

念念好想食黑９

屌咁都幫唔到念念食大黑９咁夢想

blocked

佢都叫大

炸彈魔狂徒

食屎啦包黑警,對神醫就點都要斬
自己家人就放,雙重標準

念念：最好既醫生都比你斬左啦點醫

連儂牆！

Li Lon wall

你班垃圾做唔到野
咪要有batman做野囉

連儂牆

痴紙實驗願望

貼係城牆

tvb 編劇係咪先知嚟

北宋連儂牆

假扮示威者

其實佢地係世界嘅編劇

警犬派人打爆狗屋玻璃

TVB反啦反啦！

人靚真好

楊玉梅以前好撚正

玲瓏陰謀得逞

包拯d龍門搬嚟搬去

幾時會圍衙門

宋朝黑警呀

神醫咪圍左

連儂牆都有

4德

封城門

抵死 la，斬死神醫

呂珊

細作可以唔死

神醫要死

肥佬係紅花俠

紅豬俠就紅豬俠啦

成個忍者咁

念念供出細作名單，可以將功補過
神醫救咗N咁多個人，就一定要死

快D傳授吸星大法

煙火彈=催淚彈

念念有西俾佢屌
謝雪心有冇

前線心聲

北宋勇武

你估皇宮係普通家庭咩

係你班友當初一見人係皇帝，即刻推個妹去嫁ja ma

咪係

謝雪心仲係處女 念念係咪先

夜晚走甩
天光先報比上面

展昭咁都認唔到

屌你包拯對住遼國細作，已經失哂理智

弱智，嗰肥仔咁樣蒙面都認唔出

食酸梅就可以當證據

食粒酸梅都比你當賊

斬死神醫，而家自己受返

但見到樣反而唔知

私藏炸藥

兩老做愛未

走難都放煙花引人注目

比人通緝仲放煙花

官差係壞人

自爆達人

街爺好似幾好笑

單眼佬都知

坐底啦

又靠嚇dllm

出口術呃人錄口供

劇情唔多掂。
夜晚冇啦啦放煙花 走緊佬。
包大人親自去捉人。。

細作=付國豪

犯法: 你條pk叫你唔好斬神醫，你答左乜春野

屌那星，自己老婆殺人又話要網開一面

屌呀，無丞相咩
包大人又做埋

自己條女又唔殺得

有口叫人網開一面

對神醫就唔洗法外開恩，對你老婆就要法外開恩

個招牌新細明體

大宋律例已死

完美演繹何謂雙重標準
人治大於法治

點解唔跳過去

其實套劇都幾有心機拍，幾有戲味

自己條sp就叫皇帝赦免
八王爺條女就格硬依法斬能左。。。
咩劇情黎

今次應該文武百官+全開封府市民聯署要求皇上唔好特赦

胡定以前咪又係
枉人地咁相信你

對住神醫就鐵面無私
念念殺左咁多就求網開一面

殺神醫果陣，又唔見你話驚大家覺得大宋麻木不仁喎

睇睇吓愈諗愈怪
類似法治人治劇情兩日前先見過

屌你老母臭閪成班傻閪仲on99睇tvb

神醫=義士 細作=鄉黑

好心犯法就打爆遼算
起碼冇後顧之憂
最多比其他人打番

Viutv幾好睇

D雙重標準太過令人作嘔

包庇自己老婆 但唔會徇私枉法

呢套野都播得幾合時呀
啲劇情同現實一模一樣

呢頭徇完
聽日話唔會徇私枉法

預告好撚好睇。
點知婆婆媽媽。
以為係查案。。
點知係冇技術巧式查案

求包拯警狗或回答各位問題

警犬式

已經好耐無睇TVB，但唔覺意睇到人民將願望寫係紙上俾紅花俠，善款被沒收，之後胡定欣入宮探親被欺壓，姚子羚供出細作名單被出賣，全部睇到好入肉，好似講緊香港咁

臭西

more

傅教授奸的

包拯時代講蘇軾嘅詞

仲提住自己斬左人條女

水老闆邊個？

yoyo

死得咁突然

假死

遼國勢力

我都覺得無咁簡單

出名懼內

太師小男人

范根霸氣過剪超好多

年年幾十億買東江水，天理何在！！！

自己簽約賠錢又話天理何在

打共狗 打共狗

中聯辦

中聯辦咁

姜耿=口交部

遼狗=支那狗

兩國盟約又關包黑警事

遼國 = 中共
大宋 = 香港
年年進貢三十萬兩 = 年年上繳幾千億

表哥=支那雞

天朝大國絕對唔會屈服喺蠻夷

斬左佢啦

又圍差館

遼國>大陸
包大人>林鄭
展超>盧SIR

唔會徇私枉法 自己老婆另計

呢套嘢點解食得咁準

包拯=中咗美人計既本地官員
年年進貢遼國=大白象同貴買東江水
遼國使節=中聯辦主任

圍完支那辦圍政總

咪同元朗白衣人一樣

包黑警同香港黑警一樣娶隻支那雞細作

妓女嫁總管都叫下嫁

六合彩支flag插得好實

實對到架

屌你9UP浪費時間.早就走左啦

比我講中

rip

一拳打穿牆

打到牆都裂開埋，會唔會誇張咗啲？而家龍珠咩

斬左神醫即刻有2個人要醫

未洞房就香左

左膠包丞

呢個阿叔扮北佬好入型入格

徒手打死人

波皮都未掂過就死

對巨乳擺到眼前都食唔到

咁多兄弟照顧阿嫂

張秀文拍親古裝都成隻g咁

放心交比我地班兄弟

無妄之災 屌你老母一定要斬佢

大膽齊萬基！

痴撚線 經費用晒喺度

雖然張秀文好似係雞嚟，佢好似喺間妓院度做

家下d人經常用錯/濫用呢個詞

攪個送宋條例咪得

我想伸手拉近點 竟觸不到罅邊

屌你老味 一拳打埋去 飛埋棵樹到
同夜市人生有得比

有冇人整個被人打個GIF,好好笑

諗起猜fing踢飛林峯

遼興宗：皇帝降格變國王，我斬左個使者先

係喎

果陣時金人建國未？

皇帝收風咁快

張國強好似東方呢排轉風向咁

解放軍就會大舉南下
到時就要你地千千萬萬嘅香港狗陪葬

屌

講到特登放人咁
你估黑驚咩

屌得無錯喎

偏袒支狗包黑警

蒙面黑衣催淚彈

斬好人就抗旨 斬壞人就放人

死黑狗

紅花俠=義士

串白衫人

肥仔好易認

胡亂拉人

說三道四

焦土派

焦土

真焦士派

真係黑警

肥東焦土派

呢套野真係好啱依家睇

未

佢個朦面有咩意思

我正式宣布呢套劇係神劇

慘

忍者亂太郎

仆街 就咁包撚住條m巾就蒙面紅花俠
係人都認得出

其實一開波第二集升堂果五大規條已經串到黑警一仆一碌

我都覺得似

肥仔講嗰段野真係要裱起佢

屌你,SET個頭就認得

屌 又中

撤回

暴動

引發暴動
收回條約

屌你 編劇係咪有水晶球

撤回！撤回！

黑衣人你就大舉收監暴動候斬
白衣人打人你包黑警就放人
要焦土

神劇

又會咁中

撤回！

新丁？

又中

最後咪又係聯金滅遼

預言劇

咁似國泰交人既

有冇cap圖

點解可以預測到咁

自己既就係探子 對家就係細作

屌你,自己友就可以唔守法
死黑警

中撚到

罷市

罷市都中埋

發動罷市

三罷

罷市又中

痴線

連儂牆
罷市

藍絲亂打人

包黑警 = 軍政府

神編劇

講到幾咁公正青天
原來自己愛人就雙重標準

藍絲周街打人都冇事

後面咁似谷德昭

反送遼

Tvb作反

送遼法

送中 抵啦

何妖

包黑警就係個啲平庸之惡嘅仆街嚟

tbb排劇條友真係世界級
之前12傳說就有平庸之惡

好樣衰
我指舊炭

編劇睇返唔知點諗

影射香港罷工，林鄭不聽民意，TVB作反

夠人打先講野

香港市民不可欺

夠架 主角光環

我以為佢除SUIT當堂隻秋 TIM
屌你人地一拳打穿牆你夠唔夠秋呀

呢套包黑警好打過展昭

香蕉sir

打到變豬頭

欺壓香港市民 忍無可忍

攬炒

玉石俱焚

開封府尹比太子做㗎，你權知咋

玉石俱焚又中

出埋催淚彈

玉石俱焚！
攬炒！

火攻

下集咁精彩

皇天擊殺？

勁似依家香港

爆炸無人機
TVB比個明燈大家

汽油彈都出埋
痴撚線

航拍機炸彈

中到啪啪聲

以武制暴

發夢用呢招會點

根本就係照抄香港online 劇本

大家唔好再反tvb

編劇
鍾若詩、楊皓然、馬靜雯、梁恩東、
冼淑梅、梁志賢、虞柏浩、吳子華、
黃秉怡、鄭子濤、何永年

呢套真係及時 早多幾個月都係普通膠劇

玉石俱焚

痴撚線神劇
大陸會唔會播廣告河蟹

屌你 係咪想佢地失業

大宋皇帝對遼國言聽計從不理民憤＝香港特首對中共言聽計從不理民憤

痴撚線
中到應一應

鳴謝有佢地名，點都死

最尾果幕係型嘅

仲睇埋晒啲垃圾

一拳超人

志偉射波可以射爆牆
但係射中人 人地只係輕傷

閃電十一人呢？

除gear?

契丹航空

白色颶風

佢唔放神醫單case入嚟都無咩

全能既香港人連一份簽名都完成唔到？

人地幾下收左姜耿皮

因為佢個角色真係做緊雞

講起紅豬突然諗起

休班警

屌你,唔做官就可以打人可以犯法
死黑警

鄭恕峰做仆街做得好出色

好團結

街坊反應一致

你自己忍唔住氣,要千萬人陪你死

佢仲要唔係辭職 只係休班警

大不了就玉石俱焚

包青天私片

出老解

大龍生勇武派

宋奸=賣港賊
遼狗=共狗

中聯辦 政總

打皇宮定打使節，有咩啟示

原來
姜耿係戰鬥力5嘅農民
遼國使節係戰鬥力53萬嘅菲利
包大人係戰鬥力11萬嘅笛子魔童（唔怪得之佢皮膚係咁嘅顏色啦）

使節=國安付國豪？

呢兩個民陣?

遼狗

咁似付子豪

召集義士

勇武！勇武！勇武！

黑警!!!!!!!!!!!!
打可以,唔好張揚

攞黑布蒙面

唔好咁張揚

丁丁把聲扮到好似低能咁

黑布蒙面

柒婆府 支聯辦

咁似啲警察叫包黑警矇面挑釁示威者

用黑布蒙面
古代勇武

撤退路線

至少拎黑布蒙面先

白布蒙臉

本身套野垃圾到
呢兩集無啦啦變神劇

其實呢套野係咪會預計到香港嘅下場

白衫軍

反送中

遼國大兵=老解
後果自負

後果自負嚇鬼

放tag

放催淚彈

汽油彈

放tg

炸彈航拍機

準過導彈

燃燒彈

咁似而家用口罩嘅，神預測

係咪對示威者有啲啟示

屌，淨係爆左個箱

莫非係火魔法！？

快啲出老解

用鐳射槍射王爺

不開戰，不割地

包拯都有五大訴求

五大訴求

不分化，不割蓆，立即回應五大訴求

三不

不割蓆呀屌

我聽到不割蓆

不擢灰！
不割蓆！
不分化！

呢排聽得多

警告佢地唔好再出黎示威

咁近轟落去
傷都唔傷下

不分化，不割蓆

中聯辦:等我解放軍黎到,殺哂你班港獨狗

第時示威係咪要出無人機

cctvb啲劇次次都咁合時

見倒念念真係好作嘔，神醫死得好慘

尋日定前日都好似有人掉啲煙霧彈

有個棺材個邊係咪泛民

呢d火器點做

社記

遼國使者牆都打得裂，但包大人打得贏佢，包大人勁撚到

咁近炸傷都唔傷，仲有咩好驚

之前有集救人佢跳得快過隻馬跑

航拍機
包拯走得太前

包大人簡直好似變咗身做幪面超人打怪咁

攻擊形比敏捷形克制

clock up

大家都累了，坐低傾下，好嘛

聯合聲明 派細作毀約

細作=鬼

一國兩制

on9, 包拯都有權同佢傾

喬裝成不同人士

佢哋係喬裝

逃犯條例，要引渡

屌你,自己都有派奸細去人國家

布袋彈

好似布袋彈

好撚似布袋彈
有無人 cap 到

試下催淚彈

打啦,屌你,咁都比人嚇到

歷史有無呢度？

呢幕好似尋晚沙田新城市比人夾道歡迎

新城市

沙田歡迎

你咪又有探子，喺度屌人有細作

呢套野d龍門真係好核突

遼狗 =狗仔？

拜咩
一腳推開你

真勇武

過街老鼠

紅花俠= 掃黑義士

屌依套野個編劇係咪坐完時光機寫

仲有4集講包黑警上戰場殺遼狗

on9無知婦孺

想死

黑衣=大英雄

你老母講錯野

即刻黑面

弱智，一個遼國特使點解可以問都唔洗問遼王就自把自為同宋國議和

就好似連登on9 仔出賣啲前線咁

連呢part 到咁準

暗示1哥會功高盖主

神醫已成condom

同平章事=丞相?

包黑警已做 condom

唔通最後幾集講皇上同包黑決裂？

皇帝準備秋後算帳
清算包拯

要清算

包黑警咁撚樣威脅皇上

之前果套東坡家事又係咁,同埋皇上又係張穎康做

想暗示飛機概念大宋已經有

啪啪筒?

咁似警方加裝備咁

飛機杯

打飛機幾萬年前都有添啦

論仕途，包拯應該好過蘇東坡

勁

好屎戲

呢個版本嘅展昭好廢咁

沙田

真係假死

黑警又唔開file

香港人唔捨得勇武

包黑警變左勇武

一陣又背叛包拯

仲睇TVB

呢套野幫義士喎

榮家父子仆街了

肥仔唔夠表哥打咩

展昭講野好撚中

父子

佢地得火槍，埋身肉撲應該唔夠做

係咪幫緊無視收視，幫佢賺廣告費先

越睇越覺得神醫死得慘

陷家剷了

胡定欣又係豬隊友

雙刀火雞包拯

又殺咁多人,唔係又放呀？

水玲瓏兵都唔比多隻念念

升官發達死老婆

自殺前都要殺多幾個人先

狄龍仔今集有功課交

畀念念殺咗嗰啲無人理

屌你咩? 你自殺就係屋企死喇, 果幾個護衛冇老母生咩? 要陪你死

d下人都有父母生架,比你咁樣殺死,包黑警唔理

屋企件大肚婆嘈住要睇電視
逼住睇呢套野
到底點解2019都可以有套咁膠既劇

人地都自殺左啦

未死

最衰都係展昭

估係夢境

狄龍之前好似有扮包青天？

好睇喎
有時啲對白又會諷刺返依家香港

我冇追 剩係睇左幾集
今集見到古代有無人機有啲O左

係

難得tvb啱一次

基本上每個case都好膠 查案好似柯南咁 黑警包一個推理就完

冇人機?
木製飛機?

頂你kk神又係鬼又你
個頭鬧完包黑呢度又贊

狸換
要鍘KK?

,真係FF

突然死咗？

有機會兩個

立flag

黃鳥

明明殺人如麻 自殺完就變到人人歌頌

臨死前又殺咗一隊人

無左個驗屍官就連3支針插頸既傷口都睇唔到

街爺好似幾搞笑

算啦

黑警同個疑犯合作

㩜炒

痴心妄想

哇頂你隻肥豬

李妃樣衰到

狸貓換太子

查得咁快

李飛

以肉眼睇唔到既鐵針
咁點搵出黎？

摸到

之後摸到針頭就講得通

太師rip

財仔都有洗白劇 痴撚線
有冇信貸廣告冠名贊助？

一版講一次 真．打手

太后:你想玉石俱焚簡直痴心妄想，我一人之下(習)萬人之上。

邊個街爺

聞表哥件衫

雲中流原來係鬼

契丹人殺龐藉有乜用

太后殺架喎

一睇就知丁丁

頭先話除去龐藉就有個交代

kk: 養到咁大
唔捨得佢未享受過xxx就死
等我自己黎先...後...

雲中流係雙重間諜

yoyo同胡定欣
係人都識揀啦

邊到？

耶律基比包黑兇到簽新和約

開封第一才子連進士出身都冇

會唔會開po?

等緊使徒3

會

係咁索表哥件衫

有咩人

遼國藉西夏崛起逼北宋增加歳幣就試過

《使徒行者3》是企鵝影視與電視廣播有限公司中港合資製作的時裝匪戰及懸疑電視劇，由苗僑偉、林峯、馬國明、袁偉豪、周柏豪、黃智雯、林宣妤、蔡思貝及黃翠如領銜主演，並由洪永城、許紹雄、張振朗、連詩雅、楊潮凱、林利及林偉聯合演出，監製蘇萬聰。以單機全實景拍攝製作。而結局亦會繼續留下伏筆，會加入新角色。

使徒行者3
類型
時裝警匪、懸疑
編劇
羅佩清、戴德廣、譚劍偉、林雪君、
張雪菊、莫志佳、危匡怡、黃寶穎、
傅玉成
編導
蘇萬聰、黃國輝
助理編導
樊 凡、謝德立、洪一鳴、黃希彤
主演
苗僑偉、林 峯、馬國明、袁偉豪、
周柏豪、黃智雯、林宣妤、蔡思貝、
黃翠如、洪永城、許紹雄、張振朗、
連詩雅、楊潮凱、林 利、林 偉
國家／地區
香港
集數
30
製作
拍攝／製作年份
2019年8月－12月
監製
蘇萬聰、蘇嘉敏（執行監製）
編審
葉天成、黎倩儀、羅佩清
拍攝地點
香港
製作公司
企鵝影視、電視廣播有限公司

呢個細作咪由高昌跟你返大宋 高昌有細作有咩咁驚訝

唔通太后就係終極細作

食屎啦
我拍三個女人一個因出盡奶力
豬肉獎都冇個

而家話就話第三女主角
實質就大茄嚟
唐姨咁垃圾就做影后

不過依家李佳芯都現眼報啦

包拯好打到

kk rip

葉問包青天

公孫都識打

yoyo d戲好撚屎

羅樂林冇整啲隨身爆炸品比佢哋用？

抵死!!!

KK好波

dllm kk

雲中流雙重間諜

KK奸到

玩無雙?
拎件衫 拎把扇都打到

咁仆街

人地活捉返去審呀